支那移動，竟然為咗國安法叫曬D人番去開會

聲稱做調查，可以選擇簽支持國安法或唔簽

一定係你哋馬總吹雞啦。